屯門大媽舞gif圖大全集

整合咁多位巴打嘅圖

我去睇show都影我出黎？

個白衫好正 幾錢一Q

呢個應該係廣州

ching你真識食

某車區會員

Diego xxxxx?

好心D阿伯咬老綜就咪扮闊佬啦

街舞battle 咩阿伯

葉師傅過左黎屯門教拳？

無可否認我扯左

第三張圖個阿叔high 到打詠春咁

屌你老母幾撚時踢返佢地上大陸
好撚想嘔

何方妖物

背脊有龍虎鳳 呀叔比人斬唔好問點解

屯門之那
西

好庸俗好噁心

班阿叔好易心臟病發。

一到睇一到好驚佢跳跳下先仙

其實中國武術同舞術係咪一脈相承

樓主好型

麻友

學生嬸

More plz

Ok ge
我諗個阿伯好撚健康

屌啦聲阿伯抽筋呀？

何方妖孽

笑到肚痛
Btw 我老咗寧願叫雞都唔會畀錢呢d 大媽 連波都揸唔到

It’s an opportunity for them to strut their stuff haha

屌你玩頭轉呀？

🌚

啊伯好睇過大媽

之前已經有一件

居然冇屯公代言人

紅衫開大要幾錢

個啊伯比人隔空吸乾哂

阿伯一把年紀谷精上腦。

第四張

正面好樣衰架!道友婆樣!

紅色收錢嗰個好有潛質做紅牌141

阿伯好睇過大媽

D 呀伯咁有表現慾 用個頭轉地但又轉唔到 又要走出嚟嘅勇氣唔係個個人都有

敗壞風氣

好核突，冇乜美感，好娘

呢個人個樣真係好似就嚟訓棺材

見到香港搞成咁

蓋清

其實有可能叫雞都被人彈鐘，啊伯咁既年紀，心靈上既空虛多過肉體

係地鐵睇左兩張 好難忍笑

仲好搵過雞 又唔洗比人屌

蛤蟆功

第一眼仲以為係顏福偉嚟

推

真係好撚肉酸

G

你老尾on撚99，快撚d死啦班廢老係到獻世

個條女真係惦，好玩得

呢啲質素東莞髮廊都唔要啦

仆您個街 佢哋仲衰撚過啲妓女
搞到屯門公園污煙漳氣 啲媽媽拖住小朋友都唔敢行入去

Su鍾意男人唔鍾意輕熟女

你以為啦 我屌過

阿伯點同你做愛

唔知邊就咪亂講嘢喇

我屌過其中一位街頭歌手

大？

𨳒你屁眼

屌你老母又造假圖

真圖

又跳又唱個個真係幾姣下
佢個款似係想做明星

水手服個張真係好攞
一把年紀

正到呢

cls

留名

條頸骨啪一聲就斷左歸西

lm

仆你個街，笑撚咗我10分鐘

阿伯好正

呢個我覺得ok, 最少好明顯睇得出佢真係鍾意跳舞唔係為左班大媽

（嘈音阻街就另一件事）

華西好波

有一個個樣咁後生？

好噁心

射左。 thx

做乜鳩
屌你老味班呀伯正正經經去叫雞唔得嘅

又要打j

體育台

headspin

白衫個肚腩仲大過個胸

一把年紀仲跳到咁唔驚爆血管？

屌
尾二嗰張派銀仔

成班麻友

見到啲阿伯老到食飯都妹下妹下，見到女就喺度扮有活力un下un下，真係好肉酸

水手服

麻友同你吹埋都得

麻友化名小敏係富士開檔

屌那媽 個個都聞到棺材香 臨老咁樣沉船 後生都係on99
快撚d死曬去喇你班垃圾

拎$380屌麻友好過啦

佢係富士7樓開檔，化名小敏

ching好能25

等俾人後入

呢個阿怕好咸濕，張張gif都係佢